今晚入元朗保護市民

我想入元朗 但無gear無人（得幾丁友）
有冇人可以提供telegram group link
要十倍奉還，大肚婆都打，無人性

有冇人有gear提供或者今晚想出去幫手既人可以telegram contact

今晚都有人入元朗玩謝琴晚打人果堆
唔好自己入去送頭
等佢地內閧先
728再出黎

屌你唔好戇鳩啦
你出到去都未必保到你自己添

冷靜 儲夠人 打十足把握既仗 咪送頭